
                      Entretenida, con trozos de humor y con algo de acción.

El protagonista es un escrito de libros de acción que intenta que su libro se lo publiquen, este libro cuenta la historia de un agente secreto que mata a muchos enemigos y rescata a la chica. Tras ver que todas las editoriales rechazan su libro se lleva una sorpresa cuando una chica contacta con el para publicar su libro vía en la red, se siente alagado y acepta y eso le lleva a tener esa fama que el tanto deseaba, pero la alegría se le acaba pronto pues es raptado y llevado a Venezuela, allí un capo guerrillero le confunde con un gran asesino que se hacia llamar "El fantasma" y le manda matar al presidente de Venezuela o moriría él. Otro grupo se topa con el prota y le dice que lo que tiene que hacer es matar al capo de la guerrilla. Así que se ve en medio de una guerra entre dos bandos mientras el (que no sabe hacer nada mas que escribir) intenta salir del país vivo.

Muy normalita. El lado cómico que tiene es muy normalito (yo no le vi la gracia por ningún lado). Lo bueno que tiene es que entretiene.
        
            